其實水炮車係咪已經可以放上28car賣左佢？

屌你班友，水炮車未正式用已經覺得好outdated

1手 咪數少 好力 搶眼拉花 直版任驗
$2000 可議價

1000現金即pay, 一齊上運輸署轉名

暫時直版

對家會派邊個黎簽名交收

擺多過揸

長泊露天

不了，牌費貴又食油

上架OK?

貨 車 及 特 別 用 途 車 輛 （ 客 貨 車 除 外 ）
許 可 車 輛 總 重 ：
(c) 超 過 5.5 公 噸 一 年 $4,694
有幾貴 仲平過2000cc私家車

自膠

唔知邊間車房上到架
你自己搵

搵HKMX / IPMX 到場驗啦唔使走黎走去

女車主

送一年牌費ok?

Accept trade in?

送俾消防處當消防車用

如果改可以點改？
大包圍？
加Turbo引擎？
大尾翼？

直版任驗，女車主，假日車，車爽好力
價可議

水箱漏水嘅

水箱漏水可議

而家發現係漏水，應該救唔到火

車爽有力

可上會？

懷疑水浸車